我病左有冇絲打可以安慰下我幫我抹鼻涕呀。。。。。。

食屎啦你

點解喎

求安慰

呀b早日康復

點證明你真係流鼻涕

奶左D鼻涕OK?